依個階段仲有咩UGC可以報？

唔想gap year, 依家仲有冇咩UGC多二手飯食去報？

冇

jupas未截止

不過你班asshole仔淨係識玩屎眼靠走後門升u
肯定唔敢堂堂正正用公開試成績報jupas

完曬

Edu? 利申唔熟

DSE21 唔想報